（魚蛋革命）近20檔重見天日 小販唔怕掃場：警察好好㗎

旺角夜市大除夕晚在後巷開檔，惟至年初一晚，終轉移至大街擺賣。旺角砵蘭街晚上有近20檔小販擺賣，附近亦有不少便衣和軍裝警員監察情況。入夜後愈來愈多市民到場光顧，指過年年初一晚都會到旺角享受街頭美食。

去年大年初一晚發生騷亂的旺角，今個年初一晚在旺角朗豪坊對出的砵蘭街，入夜後約有10檔小販出來擺賣，包括生菜魚肉、臭豆腐、碗仔翅和魚蛋等，現場亦有逾數十名市民停留及光顧，其後陸續有小販出來擺檔。一輛警車於朗豪坊門外駐守，暫未見有警員和食環人員阻止擺賣。現場除有本土小食，亦有其他國家小食，如土耳其捲餅等。

今年唔知有冇差佬開頭炮

係
警察的確好好人
係班港獨派搞屎棍搞串個party

多謝當年烈士，港豬有得掃街

平時做野係交數

大時大節攞正牌唔洗做

系。

要不是。。。。